黃股只爭759未破近期頂位

基本面最靚o既黃股
$1.5以下都係平入
諗唔到豬o既理由

收到！

759唔黃喎

759老闆（見毛主席）

759 邊度黃？ 睇過

收銀班阿姐底褲好黃

老闆本身好黃, 而且响黃泉了, 超黃

759 本地股 ，g 持